
                      Angustia, es lo que sentirás durante hora y media de tensión en el asiento, no vayas cenado si no quieres echar las tripas... Pufff el guión en sí flojo, pero merece la pena... Película apta sólo para ver en 3D, de lo contrario es un desperdicio...
        
            